試過比老細安排D咩離譜工作

我果時要每月一次同老細一齊去超市shopping幫公司入貨
要拎埋部計數機計下平幾多
走勻幾間超市格價
跟住佢會拎晒D印花話慰勞自己
幫公司買嘢 買一送一佢又話拎D走

屌老板娘

老細其實只係呢個單位最大粒
佢唔係真係老細

OT

上面有人跳樓
我放工後行緊街
無啦啦wts叫我寫個報告比佢即晚要交
佢要send比總會
我好記得我睇緊護膚品都即刻放低企埋一面寫比佢

幫佢draft佢老母喪禮篇speech
落樓下coffee shop扮普通客 其實係幫手偷錄佢同佢生意partner對話 想捉人痛腳
比珍珠奶茶店嘅特許經營計劃份ppt我,hardcopy嚟,係佢聽講座拎返嚟,叫我轉咗啲內容,整份一樣嘅嘢(行業唔同)
做某議員助選團
(我同事)陪佢去名店行街,因為多個人可以拎多份贈品

暫時係咁多先

幫佢個囝交入小學申請表

入倉將每樣貨辦影360度相片

幫佢個女搞生日會做埋司機同MC

幫佢cut有線
不過佢比足錢交返機頂盒個d就走得

帶客去dup 邪骨同埋去金鋪名買金買錶

唔人道喎 當你狗咁撚

帶佢個女玩星光樂園 星夢學園機

part time 番德國廚櫃公司
有個德國既conference 但其他同事都行唔開
叫左我個pt仔飛去德國9up

上佢屋企幫佢搬屋同煮飯

同老細/老闆娘返香港一齊去clubbing.. 老闆娘要我食左佢個好朋友
個女仔之後仲要反卓我.. 過左一星期佢地又去玩果陣夾埋老細/老闆娘講話老細飲醉叫我去LKF 搵佢地...結果成班係街邊吹緊水等我仲想焗我食多條女一次

有次傾計講開我識少少改車
過左個月突然佢間房多左兩張賽車椅
叫我落停車場一齊裝 然後得我一個做

條女豬扒黎?

正常樣不過床上好懶

呢d老細邊度搵

放假但manager 要我幫老細準備一份presentation 既ppt 同一份business analysis
雖然佢話份ba唔理格式，打晒要有既野就得（因為好似幾趕下 ）
但要一日之內搞店
之後我又真係認真屌左一日比佢

之後同同事講番
原來係佢地全部sayno
manager 先搵我
利申 煙腸狗 ，冇補水

粗重嘢等我嚟啦
btw巴打一定好靚仔

正 食完同拎左免死金牌有咩分別
公司打橫行

佢話要我比佢打飛機,仲要口爆幫我吞埋

其實我同佢都好friend
就算而家無係佢度返工好耐都時不時會去搵佢
佢個5歲女我由細睇到大,當正我男朋友咁樣

5歲

仲有我未入職前有2日適應日
講明有車馬費 最後比咗張聖安娜餅卡我

不安 FBI

幫腦細通渠同整冷氣機

叫我陪佢踩單車

我由佢出世開始睇到佢大
佢屋企人唔得閒我仲會去接佢放學

返酒店工程部admin intern
要我幫手搞消防license （全部都得返唔夠一個月到期）
利申：5星大檔，但連續走幾個department head 搞到我做intern 都要幫手搞tender 同license

老細屙屎屙塞左個廁所
清潔工無返
叫左個designer,it狗+admin入去通渠
點知整爆左個廁所
成間公司都好大陣屎味
過左成個星期仲汶到

去到差館先慢慢講

全公司出左去 叫我同佢個仔行玩具反斗城

捉老鼠

代公司上庭認罪

係既, 各位記住寫信比我

光源氏食太子女

做導遊
個大客係上面落黎 叫我由朝早帶佢遊到夜晚再同老細食飯
個大客私人醒咗我5千

佢大女 (5歲)同細女 (快3歲) 都好痴我

叫我同佢去佢啲乜柒野總會班籃絲遊行
最後話有波踢所以無去

另外一單唔係我
呀老細泊街又驚食牛肉乾，所以叫左個admin仔落去望實有無黑警 一望就望左2個鐘

之前番一間firm 而家無做
我個老細係女人黎嘅 但就好想成日同啲大陸firm混熟
成日叫我出黎食飯
原來係大陸果間firm有個男人睇中左我話好想識我要我老細約我出黎
頂 做援交咁款 一次都無去過 不斷推 推到而家唔再叫我

幫傢私上鏍絲 it狗

做it9要夜晚11點係老蘭托住塊鏡

要我陪佢全家去泰國出trip，包括佢大緊肚既老婆、佢兩個女（其中一個係死TB）仲有佢姨仔

去酒店食魚子醬個陣佢仲以為個經理嫌棄佢食唔起係度大呼小叫，要一人一罐，失禮死人成個支那土豪咁

唯一叫有返啲補償既係個晚食左佢姨仔隻豬

pmed

即刻覺得我舊老闆都唔係咁離譜

more

劉華係你老細

幫佢攞早餐

喺拍賣會做媒

力哥

我做收銀兼職、
要我洗雪糕雪柜同洗冷氣。

幫佢去拎涼茶

永遠都要行係佢前面

你老細賣電器都賣到咁發

幫佢個女做功課

幫手做功課

打風果陣whatsapp 叫同事做野

你拉咗你老細未

食埋佢個女報仇

放工後唔會理工作上嘅whatsapp

你係針

做雞

呀媽幫公司做野瀨左野老細唔認數然後係大陸坐左兩年監

幫佢買

文員。入職咗2week
貨倉爆水喉。成個倉浸晒
細公司，全公司20人一齊去貨倉執手尾
連續3日返朝8晚10。
OT，的士錢都唔L俾
根住第4日返去辭職。
點知老細話加我2000蚊人工

點解單野咁似我之前返嘅會所工嘅濕鳩阿姐

有個VVVVIP客
佢次次都帶女上酒店
次次都要安排有連身鏡嚮天花
再放10個condom嚮唔同地方 eg 枕頭底 沙發cushion後...

務求令佢感覺似狄龍英雄本色咁
隨時可以飛身reload發射

叫我幫佢去運豬處幫佢架車續牌簿，排下隊又hea 咗兩個幾鐘

咁你有無做

同佢去夜總會玩

酒店老闆個仔？

派傳單
利申：NGO WW

放緊病假 老細照比野做當home office

做sales 鋪頭有件衫爛左 佢叫我縫返件衫

天花既鏡就唔撚係連身鏡啦

分享下

起碼響香港冇案底先

即係扯皮條要你做鴨…

叫我同個同事去買隻人咁大既公仔再送去佢屋企 比驚喜佢老婆

陪外國gay佬客食飯飲野直落

直落係指...

我之前有個老世係補習天王
有次做做下野佢叫我去柴灣studio

原來幫佢古代影緊poster
佢周圍周人講我係佢助手
然後show off 我(佢有助手人地無）

Btw is a she and teach chemistry

直入埋

通常係咪中小企先容易接觸老細仲要咁fd

見過個manager打電話叫個admin女同事拎對高踭鞋比佢
明符其實既玩鞋
不過個admin又成日鞋9佢鞋

Fd佢老味咩

幫佢個仔做功課
仲要好認真做個ppt講解歷史故事

叫我去老人院探佢呀姨
幫佢過海俾件衫佢呀哥
幫佢送幾本小說去朋友office
幫佢去某地方拎野再送去街巿俾個呀嬸

Ot幫佢碎紙

著黑絲幫佢含

ps: 我平時著開suit

以前係間中醫診所返暑期工，個醫師叫我自己um荷包買個榨汁機 每朝幫佢8點前榨好啲薑汁比佢做天灸
最on9係我竟然就範，真係用左幾百蚊買部機

我阿頭叫我整大老細阿爸生日張賀卡

Gay

算係office工

要幫腦細整電腦, 買mon
教佢用excel, outlook,wechat, whatsapp, 平均每星期失憶一次重複再問
腦細唔係香港時要幫佢係公司揸架車番佢屋企停車場泊好,自己搭車收工

呢d小事, 仲試過:
office換地板 要我番去幫手做裝修
工場d 師傅甩漏,要我趕去執手尾(eg 捐車底)

仲有佢個女結婚 要幫手篇坐位
仲想叫我早d去招呼客人, 睬佢都on9已經比佢屈左成千蚊人情

好慘 比人㩒住上 硬食咁

睇錯左吹野直落

睇完呢個post發現自己老細都唔係好離譜

睇完你地 覺得我老細都唔係離譜姐

呢D好慘

通一通第日屙屎一定唔會有野卡屎眼

幫佢攞佢同佢條仔既衫去洗，包括佢地既內衣褲
仲有幫佢地洗尋晚係office 煮一大煲蝦既煲同碗碗碟碟，但入面有好多蝦頭蝦殻廚餘，連倒都廢事直接要我搞

同埋幫佢地係Office養個隻狗抹屎抹尿

以前返pt 做過屈臣史
有日返返下工 個經理叫我去隔離萬寧做臥底
睇下萬寧有無做啲咩promotion
重點係著住屈臣史既制服過去

之後萬寧企門口個條友見到我都呆左呆
好緬甸咁講 "你好歡迎光臨"

你係做咩po

同幾個frd去做暑假工
有一日同老細出去野，咁坐佢架車啦(Benz)
做完野準備回程嗰陣，個老細話好想片車(佢真係咁講)
結果專登去吐露港飛車

仲有成間公司十幾人去紅磡海逸食buffet 公司數請
點知埋單果時佢話我有dbs卡 叫我比住先
因為dbs有discount

最尾我用咗幾鐘先推到叫佢比

屌佢個女

幫佢打機

陪老細叫雞

送公司既蒸餾水去佢屋企，再攞返d吉樽返去

老細屋企人帶隻狗返公司
有同事要理埋隻狗D大小便

片車應該上大埔道囉

吳彥祖咩

唔會用到你盡既中小企少之又少
你同佢fd佢就會食住上㗎啦

唔識photoshop但做埋design 點知最後一張都無用

文員但去搬貨上貨

佢係hehe,
佢要我陪佢伴侶飲咖啡

你一定係做runway本雜誌

告得, 可以入去坐

幫老細個女設計班壁報
幫老細個女完成美術填色功課
幫老板娘P瘦佢係家教會有佢嘅相 佢係家教會主席

其實樓上有D真係好過份
你咁都應承,只係做Yes man
咁就唔好怪人

問it狗打雜部大把

咁最尾有冇辭職

講得好啊
但我依個職位暫時未say 得no 住

叫我做policy research
做完將個word email俾佢，仲特別叫我cc俾多一個人
原來係幫佢個仔做通識功課

屌，懶神秘咁，一睇個email address我就知道係佢個仔啦，以為我唔知佢個仔叫咩名

幫老細去apple store整電話
On9仲要老lin咁早起身過海整（我住新界）
整完又整

俾勁大件project我一個人做
無人support
但人工照舊
我啲fd望完個product問我
公司俾左幾錢我

幫老細翻譯一本西班牙文嘅醫學書
搵極都無中文版，最後真係逐頁睇逐粒字譯
利申：已辭職

公司樓下有架回收車
叫我推公司d廢紙落樓下回收

老細自己有開另一間野 叫我去幫佢收快遞

幫佢去先達放部電話

公司對玻璃門爛左 又唔想比錢叫人整
然後叫幾個同事一齊整

自己forward都懶

有分別咩

即刻報警叫人抄牌咪得囉

辭左職返去出糧（要我專登過海拎cash )
之後佢話幫幫手整個timetable 你整得快啲
我話我趕時間 佢地話趕得切架啦
最後屈服坐低做野 雖然都係5-10分鐘時間整完
不過諗返都覺得自己戇鳩

中資，同事試過俾人叫幫d大粒野帶奶粉過深圳

上一份工做細鋪sales
鋪頭廁所塞左湧番上黎佢叫我試下自已買工具通
彩佢都on9

做環境公司去掹天橋底嘅雜草屌

幫老細搵AV ，比埋d19劇情我
搵左好耐先搵到
隻隻av開黎睇下有冇個個劇情 ，係公司睇左幾日AV

自己

明明做樓面 點知去左頂洗碗 嬲到仆街

幫佢準備佢個fd嘅結婚週年紀念禮物
買完仲要攞去雕

睇嚟 大小姐 叫 Mandy
做啲搞笑嘢係真人真事

安排我地扮工俾大老細睇

第五十七屆連登毒撚FF 自己有女食大會, 全面啟動

叫我令佢個女唔好哭

攞左五六罐過期奶粉黎 叫我攞去倒再洗乾淨 唔知佢回收個罐黎做乜

攞左一大堆辣椒醬芝麻醬個啲細細罐既醬汁黎 叫我攞去商場廁所洗 個清潔姐姐話唔可以係到洗 我呀頭叫我繼續 嬲嬲地辭左職

1. 腦細叫我做佢個仔生日會既攝影師兼司機
2. 陪腦細睇樓

放假叫我幫佢搬左一日屋攰到仆街

叫我去結識佢個有錢客嘅仔

做委員會委員

Intern last day 帶我去雞竇 幫我叫左隻雞俾埋錢叫我入去屌隻雞開心下 然後笑騎騎走左
最後我見佢走左 我都閃人 隻雞淨賺幾舊

你知唔知市價係3蚊一粒字
你諗下你蝕左幾多錢

你做乜咁on9？
中醫診所pt 人工都幾低架喎
部機你全日人工黎

做文職,叫我去洗冷氣filter.

幾年前做文員仔
要一個鐘內人肉搬12kg嘅地磚sample由太古運去奧運某公司
果時人工得32蚊

接佢個女放學

你地講個類咁撚顛都做
真心賤過狗

唔怪得香港老細咁闣，就係你地班垃圾縱出來

有時候正常既

搭車入去佢屋企渣番佢架車出黎再渣入機場接客

俾機會你行街

幫佢買生果+去醫院探病

玩你老母

咁痴線

真人真事
試過比老闆 叫去抄個女仔牌 屌 自己唔夠膽叫我

你老細係咪拎個罐運毒

做樓面 做埋派傳單 買食材 洗碗 洗廁所 全舖清楚
嗰時2x/h 做左一排唔做了

每隔兩三日比老細點去花墟買一次花同埋樹
上個月買完40盆聖誕花叫花店送貨加左百二蚊仲要比人小, 即刻cancel 送貨但上司比人哦左四五日

好難得有玩你老母嘅機會

好林善

同肥婆番大陸公司training仲話過夜
搞掂哂6點幾7點都急急腳趕番香港

換光管
增值八達通
拎信用卡贈品
拎藥
搬雜物

佢朋友個朋友失業左一排, 佢要賣人情畀人, 請纓請左o個條友之後塞入我dept,
佢賣完人情畀人之後唔夠一個月就暗示叫我炒左佢, 但條友工作態度良好, 屋企有大有細, 我最後拖左兩個月先炒, 畀老細屌9我浪費資源

重點係我最後遲到

幫老細讀小學既仔 做暑期作業
我同FRD子去澳洲旅行 要幫老細係個邊讀書既女帶日用品

公司搭食（要比錢的）明明我重係lunch time 同同事閒談中
老細突然叫我快D開工要做D乜乜乜

果時無諗呢啲 只係想盡力做好啲搏加人工

直屬上司的上司 俾人投訴

佢要求我扮係佢老細 同客 deal

我無啦啦 直上三級

我都想，check住我幾時整完叫我番公司

我後生果陣都係咁諗
後來先發現自己好on9
你幫人諗 原來冇人會幫你諗